大陸劇《慶餘年》香港收視 連續兩周下降

大陸劇集《慶餘年》男主角張若昀曾公開支持香港警察

《慶餘年》第一集香港收視高收29點, 破近年紀錄.
但之後, 《慶餘年》首週平均收視下降至只有26.2點.

而家, 《慶餘年》第二週平均收視下降至只有25.3點.

第一集高收, 之後收視不斷跌, 證明藍絲都頂唔順套劇.

係啲人睇完第一集 , 想再睇果啲已經去晒支那網睇全集 , 而家果啲只係慣性收視同唔識上網啲廢老收視

多餘年

得罪講句個收視率都係假假地㗎啦
套垃圾劇都冇聽人討論過

除咗套愛回家之外，而家仲有人睇無線啲電視劇？
好多師奶好撚鍾意睇愛回家

慶豐年？？？屌！我以為係檔鋪

《慶餘年》收視, 做假都救唔番

垃圾劇

愛回家又係集集出現誤會 , 混亂一輪終於真相大白再大團圓果啲劇情 ?

上網睇曬啦仲tvb

你話播美日韓劇都話班師奶唔識／懶得去搵seed或者想聽番廣東話配音，keep住睇丫
你播啲過期支那劇，個撚個第二日自己都會去youku/iqiyi睇撚晒啦，仲睇你？

係

愛回家早一兩年都ok
自從炒晒啲黃絲後生編劇之後又去返30年前啲誤會垃圾橋段
連師奶都頂唔順
寧願上netflix

點解唔作大啲個數姐唔係好鍾意打飛機架咩CCTVB

淨係個名都有尋講唔出既柒味

+1
之前周不時都會緊貼下現實時事
而家驚政治審查，武漢肺炎成幾個月一集都冇提，集集仲喺度嘻嘻哈哈飲飲食食，睇到人都燥
橋段就千篇一律，大學線就影住個死港女venus，工水線個熊若水好似全世界得罪佢咁日撚日<-咁撚樣，三姨個人設無聊又係咁寫啲solo劇情比佢，劇情至從舊年就完全冇推進過

吓 炒哂

第一集勁無聊同on9，應該真係第一集就已經趕客收視先跌

愛回家轉7日之後d水準跌到仆街
以前d惡搞野無晒
見到講熊樹根仁/Mia rebecca/細龍生龍太/尋寶圖呢d題目真係唔撚想睇
就算大小姐同送水輝條線都跌撚晒watt

都好，而家全面抵制cctvb了無牽掛

其實次撚次播大陸劇 9成都損手爛腳架啦

屋企廢老日日睇可以點搞？
利申中學生

睇過小說有追開既就一早睇撚左老番
仲洗唔洗等cctvb播

True 已經變返師奶劇

小說好睇好多

班師奶等唔切一日一集
轉哂上網睇
Mytvsuper 都已經放哂全部集數上去
所以收視跌對tvb係冇影響
因為啲收視只係由電視轉咗去電腦

香港人去睇viu 二月廿九啦

之前8月好似有新聞講過炒人
就算冇炒晒，但之後嘅劇情都已經少咗好多貼地色彩

https://www.hk01.com/%E5%8D%B3%E6%99%82%E5%A8%9B%E6%A8%82/367367/%E9%96%8B%E5%BF%83%E9%80%9F%E9%81%9E-%E4%B8%89%E5%90%8D%E5%B9%95%E5%BE%8C%E8%A2%AB%E7%82%92-%E7%84%A1%E7%B6%AB%E4%BB%A5%E7%B2%BE%E7%B0%A1%E4%BA%BA%E6%89%8B%E7%82%BA%E7%94%B1%E8%A7%A3%E5%83%B1%E7%B4%8420%E4%BD%8D%E5%93%A1%E5%B7%A5

跨平台總收視

又冇敏敏，睇佢老母咩

慣性收視黎姐 邊有人睇tvb

快d跌到個位數腰斬

你仲期待啲咩

藍屍入晒廠
每間房幾條友share一部電視咪拉低晒rating

黎緊做機場特警 40點！

寧願上

講到好似Netflix 好失禮咁

唔撚好

有撚人睇咩
支那劇
睇完傳染到武肺就喎好啦

大陸劇睇嚟做乜，加上要睇唔使睇CCTBB啦，上網咪得囉，痴Q線嘅，無睇香港嘅電視好耐，因為外國劇太好睇，唔包大陸劇

佢吹到高過大長今都仲得

呢啲現代穿越去古代嘅劇好易拍得好睇

我都係睇左第一集一陣先知係穿越劇 , 當時劇情講考古講到古代典籍 , 個畫面就彈左啲 3D 典籍 CG 文字出黎 , 屌佢殘體字 , 果時先知係支那劇 , 就算韓劇啲古裝都會用番正體中文啦 , 得支那咁撚無恥

根本大部分電視劇做唔到小說嘅效果
拍出黎又柒又無聊

依幾日老母開有睇下，以前追開
話屌冇咗連登仔鞭策，啲戲情又係同一個套路
睇個預告已經估到成集劇情，都係不了

除非用 mytvsuper 睇 唔係對收視冇影響
如果咁介意佢睇 可以 del 台

25.1 已經係包埋 mytvsuper 嘅重溫

有冇撐黑警都好 不好睇既垃圾大陸劇 仲要cctvb 播

要煲大陸劇早就煲左啦，邊個會得 CCTVB 播

博香線無咗
蓮輝線同龔水線陷入樽頸
三對原本最高人氣嘅CP都唔掂
比較受歡迎嘅大學四子線又踢走傻強
淨低三個化學作用大減
始終無個傻仔角色負責做錯事推劇情係好難好睇
難得Terry同垃圾青組新CP都有潛力
點知連垃圾青都炒埋
CP線已經無乜邊對係好睇
淨低角色只係不斷重覆翻炒以前做過嘅事

可唔可以唔好再提佢
低調處理唔好幫佢炒熱任何話題

因為個個上網睇哂

網上冇得睇咩？

我就唔撚信近年新高
根本冇聽人講過套野
法證先鋒就話

唔講反送中驚有爭議都算
連武漢肺炎都唔敢講
仲話處境劇

一集都冇睇過

點解會keep住20幾點 咁高
viutv咁多人睇2月29 都係得個位數

Mytvsuper 登記人數多 , 但真正使用人數只有不足 20%

之前有一排唔係
而家又變返以前咁，我都懶得開嚟睇

會長

我老母本身cctvb淨係睇愛回家
幾個月前頂唔順啲劇情就冇再睇過cctvb
依家晚晚陪佢睇韓劇

字裡行間TVB 死忠味出晒黎

睇大河劇好過

垃圾支那劇剩係聽到個名已經唔會睇

大家要開 viuTV 網 live 先計收視㗎

跨平台總收視阿

咁都算死忠
入過下連登個愛回家Post都講得出啦

好睇過tvb劇好多

冇粵語版
利申：未睇過

慶祝tvb 餘年 下年就無啦

有心睇既 睇小說好過啦
套劇男主角柒 女主角又整容樣

個個唔出街困係屋企都唔睇佢，證明呢部劇係垃圾

一集都冇睇過一睇個名就覺得好無聊 真係咁好睇咩？

肺炎期間個個困係屋企，收視肯定高既，我見依家有套日劇，cctvb套發証烏冬都好高收視。

法證好多人睇

佢個撚屌跨平台收視計法早就開咗老金啦
但都救唔到慶豐年

係咪慶收尾果幾年既意思？

Netflix HK 係好撚失禮 唔齊同冇人咁快上是常識吧

TVB 觀眾＞大紀元退黨人數

垃撚圾

慶豐年好似係米舖，柴九、四奶奶

慶吓tvb餘年不知幾好

don't make stupid tvb famous
拉

個名都7過人

炒左咩人?

連我吖媽都識用ipad 煲劇
你仲個個禮拜等佢電視更新
傻的嗎 時代變咗喇
唔係連登仔玩到你執笠
係你自己跟唔到時代步伐 固步自封

我以為係啲農民主題劇

其實幾好睇 大陸劇黎講係高汁
不過一早睇哂啦 tbb播條j邊個睇

連登仲有班垃圾討論吹奏WO

睇電視會唔計？

個計收視間公司 XXX MEDIA RESEARCH淨係收集左幾百到上千人既數據 就話百幾萬人睇過

利申 做過

個主角賊眉賊眼

如果唔係個肺炎 收視應該除2

大把人睇緊，隔離左右廢老鄰居日日播，好撚煩

咁其實外國好多sit-com劇情都係咁
係愛回家，唔係，TVB所有劇垃圾姐
由片頭到劇情一直都留喺三四十年前冇進化過

25.3
呢個數 係咪真
邊有咁高
係咪 老無 自己篤數

D人等唔切上網睇晒啦，因為太好睇

屋企冇收視統計儀的確唔會計

真 淨返呢二十幾點應該係師奶同廢老

講真就算要睇都上網睇唔好益cctvb

個法證先鋒先離譜，成35點
之前大長今都係平均35

竟然低過東張
執柒左佢啦

事實好多人喺YouTube search

是撚但，就算多人睇你都係無廣告，都係等執啫

仆街啦你，係因為煩而唔睇

垃圾支那劇，仲有25點？10點都俾多佢！

因為其實唔係穿越.... （小說睇過少少 悶得制冇睇晒

藍絲同事話好好睇
日日傾鍾意邊個邊個
又話集穿越宮鬥搞笑於一身

就咁聽個名完全唔明乜野係慶餘年
原來係講條友去左一個地方叫慶 渡過佢既餘年

聽到o哂咀
Btw班藍絲上網睇 唔計收視

今時今日仲睇TVB究竟係咩人
嗰個收視盒究竟係咪全部都係藍
唉 不過見到連登個愛回家post都反胃

三姨本身垃圾悶到仆街，係夾TT先冇咁悶。
阿孝條友仲多戲份又唔好睇，天生個樣黑面又串柒柒咁好mk夾完三姨唔掂，就寫武功蓋世入威龍做保鏢，一陣又寫佢入大學線埋金城安堆，朱ling阿壯都未有感情線佢有，都唔知係咪同監製有路。
上年炒人之後愛回家悶到我老母都唔睇集集低能誤會，一係就長輩講個大道理後生盲反後得到教訓。

時事台???

老母一打開電視，我見到條女咁柒
我即刻同老母講，不如睇愛的迫降
然後老母自己睇完唔等埋我

大陸劇有9人睇

上 mytv 睇先會計收視 ....
你喺屋企部電視睇 反而唔會計收視

up

好悶 , D色效到好灰. .

閪劇

可能想聽廣東話啩
除咗呢樣都諗唔到cctvb有咩比唔上netflix

初中果時睇過一套叫神話的穿越劇
男主角要學小篆學六國文字去搵方法返現代

不過最記得係果部永遠唔壞的手機

上 gimy tv 楓林網睇 都唔好開tvb

小學時睇過套
男主角要搵老公秘笈，仲要搵埋老婆秘笈

不過最記得係佢生左個仔叫項羽

尋秦記？

借個位

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

唔知邊個天才改名

慶餘年 幫中共慶餘年？

屌你老味笑死我

支那劇

法證先鋒35點？搞乜春天？

唔理係tvb定大陸劇,以穿越劇黎計係高質既,只能講句個名改壞左
當初人地叫我睇我都係答佢咩劇名黎架.再睇埋人冇個識鬼睇

藍絲狗都睇哂十世啦
剩底個堆應該係港豬黎

完咗好耐

仆街啦屌

Cctvb 仲要播機場特狗

屌你老母 cctvb 真係仆街黎 藍屍狗先睇得落

終國好慶祝埋餘下嗰年

Cctvb 就嚟又播

機場特狗

即係

畜龍

佢以前寫大學嗰邊嗰D劇情好撚痴線
道德訓練營嗰D真係冇得輸
集集笑到標尿，好耐冇試過睇TVB睇得咁開心
不過都係1,2年前嘅事啦

Push.

而家一個禮拜要拍七集一個月30集無間斷